我有個朋友有big4 offer

好驚佢入到去畀人玩 捱唔住 佢人品好純
做accounting又辛苦 一定冇時間玩gigantic

你個frd一定好靚仔

HO 7
Always eat salty